AY 記者會話有長達28分鐘沒有任何通訊紀錄

有消防處職員在記者會指出，以往即使是「打唔切」要後補紀錄，通常在數分鐘或數小時後便修改，但相隔數日才修改則比較罕見。而這些紀錄只能由主任級或以上職員修改。至於9月1日午夜12時26分救護到場後，由午夜12時36分至凌晨1時04分，有長達28分鐘沒有任何通訊紀錄，楊岳橋認為港鐵應公開車站CCTV片段。

同呢個POST 出POST時間MATCH - 2019年9月1日 00:36:00

推

一齊黎問下AU姓救護監督

咁多個都姓區／歐

咁救護監督又有幾多個呢

831 太子站死者有可能經石硤尾站 運送到警察遊樂會

又Match番呢度....

果日 Acting Supt 去的
幅圖有果個人

自推

Up